★綠置居】49折開售一星期銷情滲淡 蝶翠苑僅售10伙

綠表

呢啲幾多錢可以上車?
首期/月供又係幾多

小弟21歲唔識野請指教

真心 個個月交得果千幾兩千
做咩要變左負債百萬
公屋=winner

有無敵公屋點解要拎出黎比錢換樓
除非原本住緊2-3人單位想換大單位就話換，
綠置居啲細單位買黎都on9

係香港地
公屋+老綜=無撚敵

有乜事仲可以即刻老綜

有樓別指望申請老綜

當你full paid，之後每個月管理費同住公屋交租相差無幾

無得參與財富增值的游戲